皇馬大將:阿根廷若沒有美斯 實力不如克羅地亞

克羅地亞中場高華錫出席了今天的新聞記者會，對於和阿根廷的比賽，高華錫直言，沒了美斯的阿根廷就不如克羅地亞。

「我覺得克羅地亞的中場很強大，此外我們的其他位置也不弱，克羅地亞的陣容很強大，我們不需要還怕別人。如果阿根廷除去美斯，我們應該是比阿根廷強的。當然我們很尊重阿根廷，但是我們需要關注我們自己，而不是對手。」

「克羅地亞的實力不弱，我們之前和巴西的熱身賽已經展示了我們的實力，大家都對於接下來的比賽充滿了期待和動力。阿根廷很依賴美斯，我們需要小心謹慎，但是也需要關注他們其他的球員。」

而對於首場比賽阿根廷被冰島逼平，高華錫表示：

「我覺得阿根廷踢得不錯，但是沒有攻入12碼很遺憾。我們需要用團隊的方式防守美斯，想要單防可太難了，我們會選擇最合適的方式，同時還需要注意協防。」

萄葡牙無C朗呢?

歐國盃冠軍

格仔國條中場線又真係今屆數一數二

阿根廷有了美斯, 實力也只等於冰島

咪幼稚啦
提子國入到決賽全靠C朗

唔係件垃圾dwarf贏埋啦
彈出彈入彈落地獄

球霸C朗又想獨攬功勞

小花大功勞啲帶領冰島拎1分

阿根廷幾時帶領冰島

6月16日

我知狗有近視

我就遠視嘅，你近視

我視力不知幾好

咁慢慢睇多幾次

柒咗咁耐都唔知咩事

睇唔透點解西班牙會輸

一開始用鎖技打殘c朗456都冇問題啦

失2分算唔算輸

仲要死撐

大家咁話
一齊柒下囉

咪玩啦
邊個夠你柒

睇唔透點解西班牙會輸

講真柒咗唔出聲潛下咪冇野
你係連自己柒咗都唔知

都話你有近視㗎啦

btw 點解阿根廷個10號射失12碼 又射失罰球

有邊個唔會射失12碼唔會射失罰球

足球上帝喎

咁又點
米高佐敦入球命中率100%
馬勒當拿都連續炒五球12碼
世紀球王C朗連續炒50幾球罰球

小花迷柒到

唔好嬲啦
成個怨婦咁

佢地呢啲凡人點同呢，同埋講緊足球，你攞籃球嚟講

米高佐敦係籃球之神 幾時變咗凡人

唔戇鳩就唔係C朗球迷啦

講怨婦邊到夠你嚟呀，分分鐘你一個已經可以力敵你成個疤post d friend 子啦

你又skip咗我一句啦，都講你近視㗎啦

原本就係嘅，但係有一隊有12碼射喎

咪燈

冰島勁呀，我淨係知最尾牙朗拎到歐國盃，小花拎到啲咩

阿根廷有12碼喎咁都可以拎嚟比

3分變1分

呃你唔到㖭 拉莫狗都係狗 唔多唔少都有近視

你係佢隻狗

c朗躺冠都變一人之力啦

呢隻

你肯認啦